下次我去撐警大會，我一定會話香港有FBI

SFC 都出動，不如話香城警有FBI back up 算

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略